(突發)倫敦又有襲擊

THREE terrorists drove a van into pedestrians at 50mph on London Bridge before attacking revellers with hunting knives.

Up to seven people were feared dead and 20 hurt in the 10pm attack – amid a second ‘attack’ at nearby Borough Market which armed police are responding to.

The Metropolitan Police have confirmed a third incident in the Vauxhall area after tweeting “you must run, hide and tell.”

Shots have been fired as armed cops were believed to have shot dead two of the men, with a search underway for the third man.

Terrified people have fled the London Bridge area while one officer is said to have been “seriously injured” as “multiple” casualties have been confirmed by British Transport Police.

Eye witnesses confirm that several bodies are “strewn on the ground” and people are receiving CPR after being randomly stabbed by “two to three men armed 12 inch long knives.”

A bomb squad has reportedly arrived on the scene

班大愛左膠肯侮改未？

包容下啦 英國人

Incident at London Bridge

reddit:

岩岩先去完soho

去現場影下相啦巴打(可以既話）

英國佬最近得罪左咩人 日日搞啲咁既野 是咪癡線

冇經出事地點 好彩冇經

咁高度戒備下都可以再有襲擊
真係好顛

Hostel係附近，比警察趕左出黎，宜家係街流連

隔離有個目擊既外國佢宜家仲未驚完，痴線..

影下附近圖睇下

行行下街失驚無神中伏，好慘

現場係點

咁慘 全部人都要出去？

差佬未捉到個三個兇手，巴打小心

好似話食飯時間好多人外出

即係點？佢驚到喊？

一個月英國兩單 真係好撚恐怖

係去st Pancras 個度有24小時Starbucks

頭先先去完Shoreditch飲野

咁都組織到多一次襲擊真係痴撚線

係。本身security叫我留係入面，跟住警察叫我走，褸都無就走

幾日前係個到影個相 特別sad

邊間hostel

係 。佢話諗返起好驚

呢度係？

其實驚自爆因為有fd知

St Christopher's Inn Village London Bridge

好多人係bar 睇完波返屋企

唉屌。原來許願想世界和平真係咁難。

What we know at this stage
Posted at
9:10
Here's a recap of what we know so far:

Police confirm there is more than one fatality
Reports suggest there is more than one incident
First, a white van hits pedestrians at London Bridge at about 22:15
A short time later there are reports of men carrying knives at Borough Market. Armed officers responded and shots were fired
A third incident is taking place at Vauxhall, Scotland Yard say

source by BBC News

街我影唔到喇巴打，因為我比趕之後一路行見到有棟building 就行入去因為出面好凍

最恐怖既係

佢地將恐襲慢慢咁尋常化

好彩我睇波無出去行

我意思係 呢座building係乜地方？

我見新聞有講。希望快啲搞掂聽日晏就機返香港

即係幫文翠珊加快脫歐

之後一星期都要stay係hostel

希望係英國既巴打們小心

垃圾倫敦市長咁大愛包容
啲市民好似農作物咁俾恐怖分子收割人頭

買防彈衣啦 呢件防埋刀

啱啱行完London Bridge，點知九點幾突然落大雨，我同個fd就即刻搵underground走去食嘢

Shit
幾日之後返去

EBay link:
一陣出街要著

God Save The Queen but not the Brits

揀日個個睇完波

今晚Ariana grande搞慈善show,恐怖份子會唔會再去炸到野

今次可能想炸死埋佢

唔記得邊單新聞講過話
Isis而家prefer用簡單既方法製造恐襲
即係用貨車呀隨手用刀行兇發起聖戰
新聞有講過

依家係曼市

性價比同成功率都好高

痴線岩岩今日先喺london走

今日上曼市睇卡域克場波

咁撚random真係唔知點防
再係咁落去真係想番香港...好撚危險

OT應該安全既 保安幾嚴 ariana grande果到就唔知

大家小心

我有朋友琴日先行完london bridge

如果我係恐怖份子，有能力實會咁做，咁真係夠晒震撼，同埋真係絕對影響到之後既人既生活

無事既 唔好亂諗啦 旅行既咁多位巴絲自己影相還影相sense下有無咩可疑事情就好走啦

就係聽日去睇個埸 都唔知會唔會取消 慈善show同球場又好撚近

我都係聽日上OT睇Carricm場波
仲諗住順路去睇埋Ariana Grande
依家咁樣搞多單真係唔知仲去唔去好

啲人飲緊野睇完波唔知頭唔知路咁樣真係嚇死

有好多香港人去睇

今日去球場行下都見到幾個香港人

搞到好想返香港

收咁多伊斯蘭難民 左膠都有今日

其實歐洲最安全係邊

瑞士

俄羅斯
極權國家反而最安全

格陵蘭算唔算歐洲

聖彼得堡前排先炸完

荷蘭有冇比人搞過？
但近德比利時

希望聽日無事 大家小心啦！

我睇完歐聯，上左去London 嘅火車返酒店。希望無事。

波蘭🇵🇱

俄羅斯係炸左都無新聞出

我聽日睇完場波即走了

0025倫敦市警方確認事件為恐怖襲擊

估唔到有情報都防唔到。上次曼市襲擊之後澳洲政府都出警告俾國民話有情報顯示第二次襲擊機會率係定為非常接近，去英國嘅要小心

意大利今日果場誤報

反映歐洲依家草木皆兵

今次呢單野英國政府表示完全無先兆

唉屌好撚驚

唔出街

英國佬真係好淡定
利申 英國巴

宜家呢種襲擊模式真係防不勝防

算啦該死唔洗病

其實而家d大型活動保安應該會嚴左好多

但係就算保安再嚴都check唔到

好似之前德國聖誕市集恐襲咁，好地地一架貨Van，就算你點check都唔會估到佢會一野撞落人群

目擊者話attacker 大叫Allah

巴打小心

好難有先兆

個恐怖襲擊只需要一個人

拎刀仔/揸車

source?

Telegraph

An eyewitness named Eric told the BBC that he saw three men stabbing people on London Bridge, and heard them shouting: "This is for Allah".

Police are responding to a second incident in Borough Market, and a third incident in Vauxhall - where a man has been arrested. However the Vauxhall incident, police say, is not connected.

The SAS has been deployed to central London.

人哋收晒風知會發生，都收唔到會係幾時同點發生，如果喺香港，肯定死得人多

完全冇得防 上次曼城爆完 出街係見到好多揸槍警察 但係諗真d 其實作用了唔大 特別係依d 揸車一野撞落人群

Poland 真係清泉
"We are Christian country!🇵🇱"

好撚心涼，仆街虛偽撚。
歡迎崇洋撚同口德邨居民批鬥
利申，呢邊讀書

其實荷蘭都好似無事
利申聽日落

agger 認同 支持你

其實呢d 組織應該係好多大城市都有埋伏
平時可能未發生就比人瓦解左
只可以話英國反恐同情報實在唔掂

其實你岩
有時唔係唔包容佢地
而佢地真係有好多有問題既信徒影響緊人地生命
唉

邊到都見到你

陣間飛London

出親town都好驚

呢排其實仲要英國放假

Thank 希望其他英國巴絲都冇事 好彩睇完波夜晚即走

呢排大選臨近，d事態真係變得好快

等翻企咋

好懷念留英生活嘅日子

早排搞完manchester 今晚又london
住係birmingham city centre真係好驚下次就搞birmingham

利咩申
你有撚本錢去英國讀咩

Leeds Edinburgh Birmingham Nottingham Southampton 呢啲地方小心

英國其實算好

已經瓦解左好多呢d襲擊

但太多伊斯蘭撚

係soton,星期一走

屌攞住把刀揸架車亂鳩咁撞人插人隨時隨地都做得到
根本連事前準備都唔洗搞
邊有可能收到風

本身想月尾去London都係算了 而家留係歐洲都驚 好想快啲番香港

agger
仆街英國佬掉低我地

有friend兩個月後去英國 好唔好叫佢唔好去

Birmingham最多中東

入境移民把關囉
由其有一單後都應該查到佢個交際網
然後有理無理長期監視果班人
美國咪係咁

birmingham 好多伊斯蘭人
new street個邊日日都擺檔口叫人信
好撚心寒
london單野之後其實多左好多拎大槍既警察
係令人安心少少既 但實質上真係有用
炸彈爆炸 貨車車埋人群 一定快過佢地開槍啦

根本之前已經話收到風有第2次，不過呢種唔洗買料唔洗配合嘅方法好難知，除非做嗰條友口疏

係
Oxford St 有色人仲多過白人
大愛

利申：長期出差倫敦

Bullring果到

好撚臭

係啊屌 日日行過都心諗係咪on9架
信都唔信你個教啦痴撚線

屌我就住係Southwark 樓下勁多警車

好彩我住個town係和平之城，又唔係大town。雖然近london，但尚算穩陣。

日頭先去完borough market食野

🤝🤝我今朝先食完蠔

本身今日去 好在突然有人約係我屋企睇波 最後買左火車飛(birmingham to london)都無去到

搞到你個city就唔慌唔心涼
最虛偽係你 又要屌又要死死地氣過嚟讀書真係辛苦曬
咁多巴絲住london同manchester 心涼都講得出口想知你個閪腦生邊
政府做錯人民受苦心涼在邊 唔講以為theresa may俾人隊冧咗
最好笑係有班閪仔好撚威咁agger你

英國咁撚多包頭佬點撚樣防
去過最勁bradford市中心10個人有6-7個中東巴gay

諗住可以獨善其身？Londonistan你估流㗎

把碌撚咩
依家D 痴線佬直情係土生土長仲要本身個底係白雪雪無記錄

女人做領導都係唔掂
得戴卓爾

London 市長係佢地選出黎，個市長講過terrorist Attack is part of big city life 係佢地自己揀

同埋點解May死會心涼？你冇撚野阿

利申，比起心涼，係比較覺得可惜歐洲搞到咁垃圾，慢慢俾Muslim 食撚左都唔知

屋企人伊斯蘭國家黎仲叫白雪雪

根本全世界所應該拒收所以由伊斯蘭國家既人黎

以色列除外 中東唯一清泉

仲統治緊巴勒斯坦依個伊斯蘭畜國家

on9
睇來你真係唔知頭唔知路
好多時候情報部門做完野你係根本唔會知，呢個係常識吧
英國情報方面根本係歐洲甚至世界係數一數二
你見倫敦咁大個target, 近十年有幾多單炸彈襲擊
係得一單，仲要就係咁啱足足十年前係2007年，
英國畢竟係top恐襲目標，可以做到倫敦bomb-free十年你知唔知幾難
要記住英國係冇美國咁高度恐慌式既嚴密入境控制
而家講緊呢啲隨便揸架車撞落行人道，搵幾個朋友𢲡把刀就去砍人，
不如你講下可以點樣防

根本屋企人伊斯蘭國就唔應該俾佢地入境
係到拎福利 又唔做野 有咩貢獻

上個禮拜先去完嚟仲經過過london bridge

ho ball

好心就直接趕走晒伊斯蘭教個班移民/難民
唔一定要計劃啊咩炸彈啊
直接低成本搵車撞人你都吹佢唔脹
直接遣返

學陶傑咁講
就算你知有班人好大機會會發動恐襲
無確實證據
你都唔困得佢地耐什至唔拉得人

應該所有homeless個d如果信muslim真係應該要收哂佢地皮

最大問題到而家班歐洲人仲講緊大愛話Muslim 唔係咁，乜乜乜

好似波蘭依匈牙利冇收難民，冇恐襲

屌那媽Muslim 打左歐洲千幾年，根本到而家都係想消滅Christian

難民冇得講，唔俾入來真係最安全
但啲本土出世，二三代既muslim點
因為當中三四個極端份子，就踢哂三百萬人出國

咪好似美國咁防囉

所以根本已經太遲 佢地人多聚埋一齊越黎越惡

伊斯蘭撚

係囉，最好就係好似美帝咁是但入去行轉都要搞幾個月申請個visa
鎖埋國就最好 經濟？同歐洲接軌？wfc
啲本土出世，二三代既muslim就一於全部都要佢地向政府申報，自願接受24hrs監視
再唔係就踢哂佢地出國，
咁就一定唔會有極端分子搞事

你個user id冇改錯同 同你up多兩句都會有咁既諗法
意識形態太唔同

班大陸同學話Birmingham係ISIS巢
唔會搞自己人

好多人扮有得去英國讀書做咩事

咁驚

伊斯蘭國搞鳩人又唔係叫人撒軍比錢之類, 佢搞黎做乜鳩, 呢一大堆癲撚踢撚晒佢地番老家打仗啦咁撚中意殺人

mk妹： 俠義精神

抵死,收班搞事嘅難民都唔收唔搞事嘅BNO.

其實24小時監視都冇用, 要全部上三代下三代伊斯蘭教徒死刑加封鎖所有伊斯蘭教既文獻先得

不過真心問
咁如果唔對呢種宗教既人有所審視架話
到底有咩方法可以平衡到當前局面同人地既宗教自由

英國佬捉蟲入屎忽

香港班撚樣咁鐘意去英國呀拿

解決恐襲就要將islam列為邪教同非法組織

又係ari搞演唱會先有恐襲

講真，我覺得如果random恐襲真係防唔到，比著我唔怕死又想為真主效力，求撚其係街上亂咁插人再自爆，啲警察點預先知

恐怖份子都有好人

乜都關Trump事

其實最大問題係Muslim人數遞增，而白人唔願生仔，人口遞減，變左兩邊人口差距逐漸收窄，初步估計2070年後會步入黃金交叉

真係PK了

唔係宗教歧視。。。但宗教入侵一個國家真係好危險，最易洗腦既工具

呢度有幾多人唔記得左英國對慣左IRA？
英國係少有炸完都冷靜如常國家，皆因以前真係炸慣左

個句Big city唔係單係左膠說話，放係英國語境係有理由咁講的

祖國

以後64悼念呢單野好過

今次會唔會順勢推到保守黨同個女人 上神枱？

唉屌聽日london飛法國 諗都覺得危險

有幾難

又不會個個人都check

如常咪得，2005年時炸地鐵，第二日咪照常返工（唔係諷剌，真既）

恐怖襲擊呢個年代更多係心理戰

等比侵sm你

就快痾屎唔出都關Trump事

唔好嚇我啦巴打
Soton 讀緊

關咩事，俄羅斯唔左膠啦又咪被人炸柒，反而波蘭最安全

列支敦士登呢類小國應該穩陣

祖你老母國咩
收班爛鬼蛔都唔收聽教聽話嘅香港BNO人

瑞士最穩陣

波蘭就係夠右，幾十萬人遊行話唔可以收難民

北歐五國得返挪威、冰島未淪陷

傻閪，成日笑9你 fucking Chinese ，依加呢下即刻爽9晒
怪就怪d英國佬咁撚鍾意歧視啦。
等於你地成日笑9大陸人咁姐。
踩親條尾唔鍾意？
英國恐襲死人 好撚慘
中國天津核爆
新彊火車站斬人 抵撚死
不過香港人就係咁，
見慣不怪。
利申，冇話幫大陸人。

多撚謝三粒膠

俠義風骨

比呢D中東佬居留權都唔比BNO港豬, 抵撚死啦

我會包容

我係侵嘅話：London proved me wrong? But history and facts proved you and leftard were cancer! Sick!

喺倫敦受緊恐襲嗰陣，侵上個禮拜已經向supreme court提travel ban喇倫敦屎長

睇黎保守黨今鋪收硬皮，仲點脫歐

香港Muslim 要開OT 不了

過兩日搞音樂會俾 Manchester
幾時又搞多場俾 London
佢都唔在意我地可以緊張d咩

死者要怪就怪班無能領袖同大愛精神啦

移民後代好難捉，除非好似美國之前嘅Prism計劃咁，竊聽國民電話同email

又俾人話侵犯私隱，不了

戰士好波，又做到野
睇你班歐洲左膠幾時悔改

佢自己都係呀嗎

我都覺自己好衰, 但係西方白人文明國家死人我就真係心痛D

我屌....住london嗰邊
過幾日仲要搭飛機

Soton讀緊 ?
好彩我今年Soton Grad

點解佢咁都怪侵？

呢堆柒頭正宗同黎香港讀書果啲蝗蟲一撚樣，
又要踩，又要好似隻狗咁爭住黎

真係好多人有呢啲下賤大陸喱基因

係波蘭最安全

如果一見中東佬就搜身+ 盤問
會唔會有大愛撚反歧視？

真係唯有係種族歧視
冇得搵

啲蛔真係好恐怖

當街走出去屌班英國左膠呀嘛，話佢地抵撚死，好撚虛偽，唔好做虛偽嘅人

臨英國大選之前先再搞多次
Tories 自求多福啦

Agger
當香港人係垃圾人呀拿

認真講
亞洲人只係自私同鐘意搵錢
99.999999%唔會諗呢d野

繼續大愛包容下啦垃圾
唔受下教訓都唔知驚
自己攞黎怪得邊個

too late 啦
入晒根
市長都係佢既人，遲下總理啦

事實證明依個世界自私同搵錢最安全
美國都轉緊

連登咁多人係英國

Brexit 加快速度

球證旁證都係我既人

跟本就係
因為自私既人先最珍惜自己條命
大愛既後果係願意犧牲自己成全別人

仲要趁放暑假個個都周圍去
雖然我住得好遠london但都係大town
自從ari演唱會之後city centre日日都有飛虎隊巡
屋企人仲要就黎過黎
好驚啊
千祈唔好搞機場

六個香左
另加三個 attackers

所以我最buy現實主義

真係張帶合法武器出街
仲有同學笑9我

抵撚死
出賣香港丫拿
最好死既係英國華僑，有香港唔住住英國，屌你老母臭西

其實恐怖襲擊咁猖獗
人在暗你在明
根本係好難防備
好難確保下一個襲擊係咩國家
呢樣先係最恐怖果樣野

西班牙 葡萄牙 好似冇點聽過 有恐襲

你倫敦選sadiq kahn出來既人，
你地點對得住死去既人

一鳩樣

歐豬國家班蛔唔想去，因為唔夠多福利呀嗎

好撚驚想岀下街姐
利申: 屋企好近恐襲嗰度

16號飛倫敦 好撚驚

bno狗又借D野出黎吠

咪on 9 啦香港有恐襲你係咪死番支那國住

咁多難民入左有幾難

住英國有咩問題
Show Blocked User - 小肥仔

啲大愛左膠成功將愛與和平穿透到is 未

好有問題 因為太酸

全世界除左Islam 冇乜人會搞依啲野囉係 咁撚樣都講亞洲人乜乜乜

一樣
不過住另一度

咪on9啦，大愛係願意犧牲大量其他接觸面少既人而成全自己接觸到既少數人

Islam真係癡撚線

仲有好多人支持難民既

Welcome refugees

諗住去borough market, 而加邊到都唔敢去

本來plan左十日後去倫敦玩

佢地講收移民呀
Muslim 同 亞洲人係兩大移民最多既族裔
咁收咁多 Muslim 做咩柒

Armed police 八分鐘到場已經好快

當奴侵與天地同在

如果唔係學校唔比
一早買左槍

因為依家玩獨狼式襲擊 你點防都無用
唔通唔比人出街咩

好毒

香港有無可能發生恐襲
同埋有無能力應對到

我講緊本身就冇人會上帝感召殺鳩人，無啦啦又要話咩亞洲人自私乜乜乜，有冇咁自卑

只可以講係抵死，唐人當年要晒幾多時間同心機加上金錢先會有身份。果班仆街冚家剷自己打自己然後話內戰就扮難民入嚟。

最記得20年前喺收音機聽住啲鬼婆打電話上電台，話唐人污糟邋遢，又話越南仔帶來罪惡。唔知而家嗰個阿婆佢啲仔女有冇比回教徒打到？

人哋班回教徒已經偷偷地係你屎眼慢慢入侵，當年仲要扮晒係基督徒做難民。

之後大學時代見着班白鬼點比黎巴嫩仔蝦，成班白鬼唔敢出聲，淨係識得搵返啲亞洲人欺負。

美國佬你話佢點衰都好，佢係唔會比機會有任何野出錯。我朋友十幾年前就係因為回教徒身份申請簽證都唔俾。

你話班回教徒咁大愛，點解從來冇聽過有回教徒指出另外一批回教徒想策劃襲擊？知情不報罪行相同。保持沉默並唔係你嘅權利，你只會係共犯。

回想返100年前所謂嘅排華法案，家下班垃圾白鬼聲都唔敢出，佢哋嘅祖先浪費晒所有一齊努力。

對住普通市民都唔夠打 / 要用手槍對人赤手空拳

我冇野想講

美帝有咩武器 電槍 刀仔 彈弓得唔得

有隻防刀嘅衫成2千 同普通衫一樣便携好多

會係好撚多港柒係fb連登到話人齋拍片唔衝過去制服

香港

btw有冇試過work唔work 同埋隻色好顯眼

其實人口咁密集
假設係旺角發生
真係好大獲

穆斯林當晒係潛在恐怖份子就岩

大愛撚既後果

上面巴打有講 七八十年代IRA 都唔小炸彈放倫敦。佢地唔似ISIS 咁搞平民。

不過英國自己本土Muslim後裔做案真係多謝左膠多年無視中東威脅

Birmingham 八十年代已經成百萬巴基人 加埋沙地專出口原教主義長老去歐洲唔同Mosque. 所以唔係一朝一夕

邊度出世就要住邊度
否則只係蝗蟲

幾時有香港份

慢慢嘆恐襲啦 出街唔駛驚wor 女皇保佑你（黃人除外）

屌 有殺錯無放過啦

不嬲都係架啦 講就兇狠

出事在班難民二代 吸收晒is洗腦資訊

又話搞支那，點解搞祖國？

ISIS 網上宣傳低成本高回報. Marketing專業過大公司

西班牙以前係內戰式放炸彈呢

IRA炸彈放戲院劇院教堂門口，點樣唔針對平民
真係唔針對係曼德拉隻放政府建築物同電塔

IRA 放炸彈後會報警

要分析今日既伊斯蘭，係要睇上千年演進，以及歐洲伊斯蘭人既生活分佈。當年十字軍既宗教狂熱、野蠻程度絕不比今日既伊斯蘭極端主義遜色

十字軍當年係自衛性質，最後佢地係打輸左

十字軍劫掠重多過打穆斯林

英國收中東巴基爛坦難民都唔收300萬高質香港BNO 遺民，抵死！

以前歐洲無民族國家，大家信上帝就係自己友，如果睇到基督從係中東既慘況，知道伊斯蘭不斷擴張，就好似睇到兄弟受苦一樣

你估英國佬好想收咩 鬼叫前殖民地 法國班摩洛哥/阿爾及利亞人又係因為前殖民地的關係

係因為佢地冇成功先比人咁寫啫

民調仲話工黨支持度上升

如果工黨咁都有得贏真係抵英國一個月幾劑

戇撚鳩寧願收BNO奴隸都好過收啲難民啦，想像下香港人可以幫你幾多GDP呀

結果去到俾伊斯蘭坐大去到1689 9月11號先係維也納大敗伊斯蘭，其間死傷過億，特別係西班牙

唔是伊斯蘭係維也納大敗既話伊斯蘭已經席捲歐洲

歐洲黑死病都係令穆斯林可以咁利器嘅原因

痴撚線

十字軍出晒名無軍紀同奸淫擄掠

古時打仗有邊隊兵有軍紀

收華人嘅話識跟華人一齊炒樓咪好似澳洲啲白鬼咁肥肥囉

唔係支那嘅話英國佬真係會跪低收香港嘅人
睇返時間線，英國收緊國籍法都係衝住支那聯合聲明而嚟

而家未算遲收BNO(已續) 16萬人姐

成日話鳩十字軍，十字軍咁多年黎發動過幾次戰爭東征，伊斯蘭淨係起西班牙已經發動過幾百次

你篇文前後矛盾得好犀利

意大利。they fucked the whole country black

睇完你講再睇返篇tldr又真係好on9

好波

中肯
似五毛居多

十成十都係五毛

其實香港都越來越多 fucking allach muslim, 每次行過尖沙咀、深水埗都好驚，而家深水埗站，你會發現每分每秒行過嘅都有人包頭…

香港唔會
間牒同走私天堂，搞到自己無武器無錢做乜？

有冇咁撚多有錢巴去英國

香港真係好撚安全

911 恐襲美國開始...就係十字軍對伊斯蘭嘅延續，分分鐘所有恐襲事件都同十字軍東征嘅日子有 linkage

1. 冇試過
2. 因為得呢隻色特價 $405 + 8.75% tax
原價$675 + tax

長遠來講歐洲都係屬於穆斯林，唔使爭先恐後

點知歐洲，香港都係啦，愈來愈多南亞同穆斯林

點止歐洲，香港都係啦，愈來愈多南亞同穆斯林

將來就大鑊了

由十字軍對伊斯蘭嘅延開始........就係伊斯蘭對西哥德東羅馬嘅延續，分分鐘所有恐襲事件都同伊斯蘭擴張有關係.....

我都係.
仲去唔去好

買多程火車飛去玩小鎮

世界和平，必須實行種族滅絕

中東，南亞，黑人，韓國，中國

世界五大罪惡之源

祖國又出事了
真心難過

好難避免其實
點都會去機場,火車,地鐵...
唉, book 晒野

香港地鐵夠有人點火啦咪又係照搭

唔同架, 香港真係算係安全
恐怖襲擊唔可以同咩行路雷電劈死. 比車撞呢啲意外做比較
人地
佢地有心謀殺, 有目標有計劃, 傷亡率高過意外好多

明明我就用緊有心謀殺, 有目標有計劃嘅例子做比較
你覺得個條友點火係行路雷電劈死. 比車撞呢啲意外？
btw
我都係比建議你，倫敦曼城危險，就去小鎮
你真係仲怕就唔好去啦

無咩真係唔無去倫敦 去小鎮玩下算

脫歐
得罪德國佬同法國佬

聖誕落咗次倫敦，其實幾正
不過小鎮都唔錯，人少啲冇咁迫，又nice好多

唔緊要啦
佢地仲有鮮花呀

下星期去倫敦

宗教本身係古老迷信
只係有啲人俾人灌輸，有晒情感，難處理，同有利益問題先keep住
其實根本要除根

Belfast都搞？！

幾時輪到香港

快D上twitter挑佢地機
叫佢地過來
咁樓價可能有機會跌

唔會搞到愛爾蘭掛

愛爾蘭得罪佢地乜野姐?

巴打愛爾蘭邊度？

香港人任勞任怨肯做奴隸就唔比居留權

同意

英國佬捉錯棋

而家三日唔埋兩日就恐襲

我唔係去愛爾蘭啊
利申 黎緊成個半月都住係西敏寺 仆街了

人地最憎就係奴性重既黃種人，黑人中東佬都仲有d蠻族既德性
白人尊重蠻族，蔑視奴隸同順民

夏天仲要買左好多festival
唉
你話山卡啦農地果啲fest都仲ok
係london 果啲concert真係唔敢去

班友仲要有心等你防唔到
borough market, london bridge 比起機場,tube, arena, theatre出入口都算空曠
邊估到咩位有危險

嚴格黎講間hostel近old street

仲諗住有個照應

大獲，陣間去睇曼聯場波

又黎？

新疆每隔三四日就一單恐襲

但中共封鎖哂, 無人知

真係白做了

好恐怖

應該唔會咁密掛
交底定身𢓭事先去囉

之前香港地鐵個個人是製造恐襲

我覺得香港人最少都要配刀
其實香港幾有危機

趕走伊斯蘭教徒啦

有幾安全?是但係金鐘九龍站塘大叫:前面有GD 都死咁1/10香港人

出左事有咩人保護你?港鐵職員?猶差?佢唔打7你自己走先算係咁啦

再講 真係出事香港d醫院處唔處理得晒都成問題 已經唔好講就咁走落街斬人個d

香港恐襲風險而家都係中級

唔認同順民係好
但至少好過而家英國佬係屋企到養老虎

中國人命如草芥,搞你都廢鳩事...

新加坡反恐先係最top

點同意得落?

攪左都唔會有人知壓到實一實
恐怖襲擊完冇人知基本上係零意義

呢個post都痴痴地線
咁撚樣都講得出

以外國咁既程度既恐襲
班差佬可能自己都走先

拉登潮文

恐怖分子仲可以利用精神病人發動恐襲，根本就防不勝防

家陣外國既恐襲 多數都係拎刀斬人 or 渣車撞人
警察 一見到佢地就直接開槍啦

反而葉繼歡 呢D拎AK47打劫 既大賊, D警察更加驚就真

新疆佬每隔幾日就恐襲一次

但如果講外國恐怖份子 搞中國, 就真係無乜

因為中國從來都唔會去外國打恐怖份子, 自然無得罪佢地

唔關事
家陣既恐怖份子 喜歡玩突然襲擊

即係恐怖份子 行行下街, 突然拎刀出來斬人, 斬得幾多 得幾多
最後等警察趕到, 開槍射殺恐怖份子

就算你有 三角洲, 海豹, SAS 都無用
佢地趕到現場果陣, 恐怖份子 已經殺左幾個平民, 達到目的了

近日，本。拉登通過卡塔爾半島電視台向美國發表聲明。聲明中說：“中國是世界上唯一不能惹的國家！原因如下：基地組織曾派出培養了近10年的八名恐怖王牌精英分子襲擊中國。結果如下：第一個炸北京立交橋時，在立交橋上轉暈了，第二個在上海炸公交時，硬是沒擠上車;第三個在陝西炸超市時，遙控器被偷了;第四個在重慶炸大樓時被保安狂揍：“叫你鬧事，叫你上訪！”;第五個在山西成功炸礦，死傷過百，潛回基地，半年愣沒見任何新聞報到，被基地以“欺騙組織罪”處決;第六個炸廣州結果剛出火車站炸彈包就被飛車黨搶走，半天沒緩過神;第七個去炸遼寧鐵嶺，剛去就被忽悠瘸了;第八個去了河南碰上人販子，至今杳無音訊。最後拉登受不了了，決定在中國從小培養給恐怖份子，沒想到剛出生不久就讓三鹿整死了。

一早block撚左啦

自己衡量一下覺得去唔去好 危險就始終係度

成堆五毛

只係無人 搞新加坡
因為新加坡 一向中立, 唔得罪任何人
如果恐怖份子有心搞新加坡, 一樣阻止唔到

之前新加坡先有一場南亞人搞出來既暴動

反而 反恐最勁係北韓
恐怖份子 完全入唔到去

我都係…飛gatwick
應該安全過heathrow掛
不過要喺st pancras轉車
諗起都淆淆地

嘉利大廈大火 , 都處理到

過多兩個星期要飛倫敦 好撚驚會黎多劑

冇事嘅，但你唔好逗留人多地方囉

london is falling down

小心d啦 驚都冇用 gatwick好d

我都下個禮拜去 飛LHR

我住係倫敦 其實我識好多local人已經出少左夜街 仲有個個一見到警察都好驚 心靈已經好脆弱 所以同咁多位只可以講句 避免人多既地方 着輕便d 真係有事既都可以快快走

唔係有人話佢地已經慣左架咩
比IRA炸慣

日夜邊有關係
上次ldn單野係朝早黎

夜晚好多人戒心低左

個單係90年代 過左廿年後生個一堆都未經歴過

2005年地鐵炸完咪照出去，恐怖襲擊就係要你驚

個陣搭地鐵過左個幾月先開始多人搭返

小心kingscross st pancrea 啦 始終係最緊要嘅站

都係個一陣，坐巴士實在人都癲

仲有soho/oxford circus/piccadilly/covent garden 避得就避

全部都係留學生 遊客成日去嘅地方

其實可以點停 佢keep住咁搞9你個地方

Muslim travel ban 係唔liberal但都可以減低呢類型襲擊 仲有投conservative

坐地鐵基本上大部份人都避開唔同中東人坐

咁搞會唔會反而令到本土果d癲狗出哂黎搞大野

好多都係第二代Muslim出事
老豆老母走難到黎英國都叫做正正當當做野，反而個仔唔聽話死都要群埋班痴線佬
其實班radical muslim好多都chavvy底
仲試過見到Ginger Muslim

你話呢啲都唔知可以點避

屌佢老母 比個安穩地方佢生活都可以咁樣搞返人

正式宣布 五毛大戰正式開始

長痛不如短痛啊

咁多恐襲 防不勝防 真係幾時死 點死都唔知就上左天堂 唉⋯ 願世界和平

多唔多人頭像轉做米字旗？

rip

唔好返呀，樓價好貴
同Isis 做fd la

又係你，有恐襲時你係咪會用返wargame啲軍事知識拎真槍對付佢地

呢d咪虛偽 一邊我是查理一邊咩都唔做甚至話人歧視難民 做人做到咁撚蠢唔搞你搞邊個

唔啦

屌你老母

Show Blocked User - 三色貓

食屎狗 慢慢奶共
有恐襲我都寧願住英國唔住香港 就算死都有幾日生活似人過

+1

希望快d炸死689林鄭等一眾高官既親人

由開頭屌三色貓屌到而家

Block左個傻西咪唔洗睇

估唔到仲有人未扑三色貓

有無巴打諗住照go out, 睇波concert照去唔理

人多既地方都要少去 就算點都去都好 要瘋狂留意周圍既人既異樣 覺得有問題就唔好博啦

買晒飛
唔知點好, 啲鬼佬好似唔多理

睇見文翠珊就登佢辛苦
一頭半個月整幾單呢d

佢地覺得有都避唔開 但其實比我 當豪比佢啦唔去 諗下之前parliament個邊以為加緊左安全點知而家又中招 暫時避一避

倫敦市長真係比兩打膠佢

好慘呀，又老左d
利申覺得佢有氣質

The Prime Minister, Theresa May has visited Kings College Hospital this afternoon. It was a private visit, the hospital confirmed.

The BBC understands that investigators have established the identities of the three attackers.

But home affairs correspondent Danny Shaw said, although they have been identified, they are unlikely to be officially named yet.

London's Metropolitan Police Service: 12 arrests in connection with last night's attacks in #LondonBridge & #BoroughMarket

BREAKING'21 critically injured'
Posted at
22:46
NHS England has said 21 people are in a critical condition after the attack.

搞左啦 冇新聞姐

係英國人眼中, asian 連中東人都不如

連續3單 全面攻佔

其實美國監視得咁密其實都唔係無理據

左膠萬歲
大家一齊包容回教佬啦
佢地俾人逼害架

全世界恐襲黎講, 係咪日本最安全?

北韓

恐怖份子 入唔到去

New Zealand 似最好

佢老味d傳媒仲要屌侵個 tweet
Trump : At least 7 dead and 48 wounded in terror attack and Mayor of London says there is "no reason to be alarmed!"

d 人又起晒槓，講真話又俾人屌

侵侵好野

英國豬選得簡世德呢啲垃圾做大倫敦市長，抵佢地俾人恐襲，我仲嫌英國太少恐襲，應該就日日都係西敏寺爆多兩穫，跟住就係班賤英豬搞咩團結和平遊行之類活動嗰陣斬多兩穫，最後班蛔豬恐襲完返屋企睇新聞笑英豬戇撚鳩鳩包容佢地，你都咪話唔過癮

唔止英國啦 全世界都睇東亞人低過西亞人

1.轉profile pic
2.集氣
3.演唱會科水
4.不要做法西斯
repeat step 1

係出咗事，都對人説 冇呢D咁既事

睇下到時會唔會知錯收返香港人

因為以家很多人當差的目的是除暴安良嗎？都是是搵食啫

唔搞中國係咪因為冇報導
恐襲就冇意思啦

咪話左膠，呢啲恐怖份子喺英國長大，要根治嘅話唯好似以前逼害新教徒咁先掂

好多有錢佬已經移定民去nz

No reason to be alarmed 真係taken out of context. khan. 叫有見到多警力 no reason to be alarmed.

加拿大都好似仲係樂土，除左太多蝗

係咪下下叫人港豬自己就可以置身事外

ISIS係MK玩野有咩唔好? 死番一百幾十都咪話唔過癮

Khan係咁講"My message to Londoners and visitors to our great city is to be calm and vigilant today. You will see an increased police presence today, including armed officers and uniformed officers. There is no reason to be alarmed by this."

侵侵基本上係扭曲晒人地講咩

仲要May姐做咁耐Home Secretary係咁CUT差佬budget，仲要唔好唔就得佢管左咁耐MI5都係冇預防到同類型的恐襲

唔覺得Trump有幾斷章取義，算係提取咗個essence出黎，反而Khan玩緊語言藝術避重就輕

就算唔Cut Budget呢幾件事都會發生，根本防不勝防，根源在於佢放咗咁多穆斯林入去

唔好忘記 Khan 講過呢句
believes the threat of terror attacks are “part and parcel of living in a big city”

由IRA到今日，倫敦嘅恐襲都唔係真係印象中咁少

倫敦間唔中Oxford Circus都會擺幾個拿MP5蘇格蘭場係度

至於Muslim⋯ 當你話要畀BNO返去時，人地英國咪一直找緊印巴殖民條數。

要佢唔放Muslim，頂盡係封曬前殖民地BDTC護照轉BC，副作用就係BNO更加唔駛返去

送香港俾大陸,抵你死!

賣國賊

呢句如果我係londoner 一定屌。仲話safest city.

條友左膠到痴痴地。佢自己都係回教 我信有私心

FF少陣

廢話

有邊個國家既人做警察唔係搵食??
唔通美國, 英國, 日本 俄羅斯 既警察係義工, 無糧出??

有幾 佢個邊境咪又係對EU開放

到澳洲

八月去 暫時密切關注

都係個句，無人會蠢到搞一個畀自己做錢銀流通的地方

佢哋全民皆兵其實齋用刀同車未必殺到好多人
所以今次呢類襲擊應該對瑞士作用細啲